丙朗迷願意承認美球王未？

早排嘈得咁勁
一場波正面交鋒分出勝負啦

牙朗隊友廢咋
屌你老母

靠12碼

咁賓周馬又真係廢左啲
讓返你保球王打和啦

以前唔係大大聲話小花12碼廢咩

幾時先可以係射手榜20名入面見到朗朗

一陣又搵賓斯馬幫球王做遮醜布

有入球有助功 連出界波都瞓身 仲有咩好講

美斯踢得好廢ja wo

喂喂喂 公道啲 點解係20名先

公道講句 賓周馬係廢

其實好多年前都分左
唔知點解次次皇馬對巴塞又要攞返黎比過

前面幾多keypass同tackle唔再講，最尾一球過撚左馬細路再係牙朗面前交出助攻都叫廢

撚到馬些路仆街

C朗本場縮影

求360 版

空氣炮

一傳一射

改圖？

假射小王子

撚狗咁撚

踢多個先贏仲好講

自由籠仲好講

美斯好多球key pass俾隊友哂左, 如果唔係最少3個助攻

係 諗唔明點解紅卡華積 明明用前足救

成個女人咁

NOW講波佬話如果換係隊友 C朗一定黑面

踢得好還踢得好
但去唔到球王級數

好正

笑撚到我肚痛

想睇班蝗繼續口硬

笑甚麼 謝拉特都試過啦

你試下比人省下

C朗擺明扮射漏空 隊友唔識跟啦

如果如果 如果小花直情唔到添啦

條傻西俾人省中企都企唔穩啦 仲係度笑人

牙朗今日既表現說明左咩叫真球王級數

假射fake 到臭晒

比利老馬都唔係場場100分啦

拿姆當年比人省中有無大叫

yes，美斯今場90分左右

我朗果然係球王，係中間扮射果下真係fake哂，賓周馬係後面唔識配合，要賣喇

全場比賽就90分
Yahoo manager一射一傳最多得10分咋

你第一句話美斯踢得好廢
依家又兜話踢得好但唔係球王級數

我想講你柒咗就收聲吧啦

吊畀保連奴一球半單刀
一球傳中保連奴頂中左下角
直線畀阿蘇單刀唔入最後贏咗12碼
12碼入波
扭過馬些路再助攻

咁都叫廢

咁又正常既

屌駁唔撚刀

d gif呢？？

終於可以比謝拉特抖下

朗迷：美斯勁係勁，但c朗全面d，又有身體質素，又頭槌，又左右腳開弓，又高又型

開弓

小花今日成場hea踢都咁
牙朗？

新類型球皇呀

360轉

夠膽去捐血啦

我地牙朗未發功咋
一發功變副麻將出嚟都得

雖然今場美球王係技術性擊倒
但贏場聯賽就要認人做球王
咁一年咪要換好多次球王

必要條件充分條件識分未？

美欺狗仲要一腳省落自大狂 踢醒佢 話佢知邊個先係大佬 好無品

想睇朗迷入黎口硬 潛撚哂去邊

承認了 佢應該未來5年金球獎得主 攞多牙朗至少一個double

撐丙朗做球皇的幾類人

1）從來睇波唔識踢波
2）從來玩fifa唔識踢波
3）曼聯迷
4）皇迷 明知廢過美欺自欺欺人

尤其1，2遇得多

有啲港女係第一類 仲係連波都唔睇

Ask kid, Ronald
Ask professional football player, Messi